機管局發放假消息 話Cancel但航班已飛走

想賴落手足度？先發制人煲大佢先
係機管局搞到遊客走唔到
係機管局搞到保險冇得賠
係機管局製造混亂

唔止一單係咁

依個要推 癲撚線

最後要自己買過張機票?

你可以透過中國銀行櫃員機、櫃檯服務或網上轉帳款項
轉帳後可以將入數紙拍照並Whatsapp 比我🙏🏻
中國銀行戶口號碼: 01258800119247 (Shirtperman Limited)

Total $300

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

cls又入我地數？

AA有心屈示威者

推

屌copy錯

尋日都已經講緊

係 呢個真係要推

作為咩立場機管局都唔啱 可以成個機管局炒左佢

公然俾誤導消息市民 遊客

推， 推埋另一個